請問大家知唔知東區有無手卷煙賣

唔想下下出銅鑼灣買

同埋有無得郵寄煙絲 唔使下下出去先買到

巴打食開邊隻？

都係gv 有無咩其他牌子推介

我上網查過都係要出銅鑼灣 灣仔個邊買
有無邊間可以做郵寄

旺角信和地下

點解唔食電子煙 算便戒埋

有食電子煙 但無咁好feel 我都唔係成日食 口痕咪roll兩支

北角d辦館有少量

有幾包買左冇食
而家戒煙有冇興趣要左佢